【I/A】靈魂方舟 (3) - 繁中版預約登錄活動開始 華義國際代理

台版事前

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

台版FB

韓版官網

韓版IOS：

韓版Android：

但其實韓版都有中文

係

呢隻有咩評價
感覺好似e7
不過台仔話營運都算佛

原來都出左2年

玩過韓服，送嘢好大方
活動又多，Skin 石 5星卷都送得好勁
無課都可以開心玩
但之後好似整咗個新系統出嚟畀課長屌過一輪
因為同一隻角突滿，再多出嚟就會用嚟溶
點知佢新系統係令每隻角多咗啲嘢，又用食同一隻
搞到之前無留嘅課長屌到佢地上天花版
最後太忙無時間玩就棄咗
之後想玩返但個帳已經無咗
好似係合ser定唔知點鬼樣我無跟到，所以資料無晒

但新角出得算少

咁睇落玩韓服算，代理親通常都閪

唔考慮進度嘅話其實係
因為講真代理如果課金量唔夠
可能半年又執

玩下先反正母豬都係玩3 4個字

得千幾人預約... 要成10萬先送SSS

好快做條數上去

呢個咁正嘅

佢D女係幾正 呢隻好似唔勁
玩緊韓版

正>all
反正都跟唔到

真

我個舊帳仲係度依排又送5星

無性趣了

韓版啲相關資料可以係邊度睇到

出左

首抽邊隻最好

有冇人玩

#751

原廠中資嚟 玩唔玩就見仁見智

原來中資